Hello各位波台手足,好耐冇見

我又過來吊鳩你地呢班259喇

樓主暴徒

我愛樓主

含啦傻西

典解咁講呀我一等良民

love you2

OK

樓主識達哥未

你最近還好嗎

奶林鄭西未?

你地放過佢啦
我幫佢求情
人地都係搵兩餐，大家兄弟一場無謂趕盡殺絕
當初班兄弟自己有眼無珠，關佢咩事，
當日有份撐佢既，自收兩件先有資格吊佢

冇咩好唔好，可以再好d囉

叫你老友何金水過來聚一聚

已經同佢一刀兩斷，佢餘生都將不能享有最頂級既服務

唔會囉，你要聚你咪返去聚囉，呢度嘈撚過街市，要聚都靜靜地搵個圖書館聚啦

樓主都離棄牙Joe

間唔中都要出來放下風探下D院友下嘛

我過來其實係想同你班撚吊講，
萬事小心撐落去
真係冇錢開飯就過來搵我或Joe爸爸啦
雖然你地是259，但帶上口罩就自己人

講得好 班259

打贏場仗先清算班259

真

吊，咸左

冇fact check就收皮

你就嗰個259